［突發］Starbucks 閂門

好似話因安全理由，佐敦三間Starbucks 都閂咗。
想問究竟咩事？

啱啱尖沙咀都閂門 排到我先講